蘋果直播 有波台搞既籃球之路 係咪有燒衫環節？

開始緊 等睇藍波屌打我地足球撚

有個湖人絲好似幾靚女

係咪藍波撚已經出曬去 所以冇人睇？

落雨燒波衫
係咪真係會有？

有燒